
                      Simplemente, IMPRESIONANTE. Misterio en cada trama. Saltos en el tiempo no difíciles de seguir. Si os gustan las películas que hacen funcionar la cabeza en cada minuto, esta sin duda es una de las imprescindibles. Totalmente recomendable.
        
            